十連

1

2

加油

哦

3

5

7

9

10

十

四呢？

岀唔到

垃圾